（突發）梁振英聽日/後日落區去粉嶺？

做咩火車站附近既地磚全部落晒膠水痴住？